[選民登記黑幕] 大圍做登記地址變咗元朗!

我朋友同佢老婆之前喺大圍站做選民登記
今朝佢老婆用手機去check 下登記資料
點知發現個地址完全唔啱
變左元朗廈村
佢今日會走去改, 如果有人或者朋友都係今年登記
記得登入去CHECK地址!

如果錯左, 8月25日前都仲可以改!

重要請幫推到多D 人睇到

去選民登記處就改到

做乜好變唔變會變元朗區? 會唔會有咩陰謀?
如果有記者朋友幫手check check

11月就區選呀, 好緊要呀! 幫推!

無端端冇左票, 點樣血債票償呀你老母!

郁得我朋友, 即係郁得你地, 一定要check選區地址!

大圍都可以變元朗, 香港係咪可以變大陸?!

tui kui lo mo!

官商鄉黑, 選票死得

喺政黨嗰啲街站做登記

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

區選少一票, 建制喺度笑

起碼俾條 link 人去 check 啦

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!

push

push!!!!!!!!

係嘅老細

選民資料網上查閱系統Link:

應該去呢個網check

推

上網可以改番
之後收確認信，同電話確認就可以

登記做選民 地址錯到暈

係? 等我話佢知

推上去

極危險，對住共產黨真係咩陰招都會發生

十一月區選 錯區點撚算

垃圾選舉制度

街站做選民登記其實好危險

地址都改得 點知會做乜

改左地址點答登入個時個兩條問題？

建制政府來使詐 選民登記要檢查

PUSH

痴撚線

認真要check check, 麻煩通知身邊朋友

Push

點解我㩒唔到下一步個制

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解會係大圍站做登記?
去左建制派D街檔?

賤到

自膠

記低佢改左果個地址 搵人去查係咩料到

選民登記Check地址, 錯左就改好Easy

Tui

我做政府工
我可以話俾大家知既係
真係好撚7多假地址由選舉事務處寄出！！！！！

答唔到咪即係俾人改咗資料

開個地址出黎

推
政府今屆一定出盡所有陰招搶票

廈村

check左冇問題
係咪你填錯左定入資料入錯左

up

香港政府無恥手段對付香港人

中文電碼點填

最遲825前要改啊！

點解會有假地址

cls

推推推

你身份證上面咪有囉

check地址呀香港人

721

Check

種票

check 地址呀

Push
今次要佢地票償呀

[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

查詢選民登記冊資料：

去到揀左手邊啡色Icon網上查詢

8月1-25期間，如果發現問題，上訴方法：

想查閱選民登記資料, 請到:

推撚爆佢

又何妖老友廈村呀

【集思廣益 ‧ 歡迎批改】《維多利亞港民主及人權宣言》- 「對抗中共極端民族主義」

小弟不才，草擬左呢份宣言，岩唔岩用就唔知啦，希望8.31 可以有一份新宣言用
行文或有不當及錯字歡迎大家改善。

知識有限，唔係好識寫可能太集中背景，中國威脅論寫唔到太多，求大神補充
排華行動可以再多啲提議

岩岩睇到蘋果話唔可以再提升到國際層面，要求冷處理，
我地唔可以俾佢咁做，我地要攬炒

手機用呢條link :

推呀

認真 重要
自己Check!
叫朋友Check!

我頭先答個時都諗緊

不嬲都係佢玩晒鍾意點改就點改架啦
成個程序都唔透明
佢埋尾點數唔計你都仲得
係你哋仲咁天真相信可以用現行制度去抗衡現行政府

如果轉左去元朗廈村, 證明個邊個投票站好黑..監票既都係政府操控選票既人......又係元朗......

有冇得改地址

Pish

我住呢區 如果講區議員 好似係有個新人撼以往一直以嚟都自動當選嘅建制

中 英 電碼 3揀1填喎

823 人鏈

咦 我住洪水橋 但我個選區係屏山南喎 唔係厦村

想問下選區個度係咪跟返自己住個地方，如果唔係我係咪俾人改咗資料

屌咁都得

選舉舞弊刑事嚟
推到有人仆街

根本你老吹乜佢都計你選民
最後多票過750萬人唔出奇

早排好多手足擺街站

種票要幾多有幾多

唐樓個啲好多都做到假地址

全世界上去check 返自己資料，睇有冇比人刪改

有冇師兄可知道

我自膠
無tick到我已閱讀嗰格

關於選民登記 ！重要！

其實之前開過POST 無人理

Check jor mo事!

電碼身份證有㗎

啱啱check 左未有事

好撚黑暗

大家記得去check

推唔到照推

你朋友個老婆住邊？登記住址喺邊？

推
大家記得check呀

有無辦法知道自己個地址仲有邊個登記咗
我怕有除咗屋企人以外嘅人用咗
成件事好恐怖 種票唔使本

推check清楚啊

屌你想種票呀

check jor
好在我冇事

係
你住邊就選邊區

極危險快啲check!

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

加油！

點解去撚左元朗 好撚痴線

剩係填中/英文名都可以
之後再問你住址相關（邊條街）
答岩就會出資料

可以點做

唔明點解咁橋係元朗嘅村...

好撚彩我自己果個冇比人改
不過我樓下果個辦事處係民賤聯

有, 有巴打話可以網上改, 等佢寄通知書嚟

721 811

梗係跟自己住個地方啦
巴打快去check

哇！快改！

我friend 話佢都唔記得搵咩人做
佢大圍人, 方便丫嘛

Diu
811

一定要Check!

我朋友同佢老婆一齊住大圍

3組4位數

即係6個格填4位數？

未知...幫你問下, 順便睇下有冇巴絲知

已check, 幫推!

叫朋友記得Check!

823 1900 人鏈

辛苦你喇巴打
因為近排資訊太多, 所以為左方便大家都出左好多戰術, 文宣, 行動懶人包, 去令到成我地TEAM人更有效率

我開POST (雖然小)都會放晒D link 上去方便大家架

加油呀巴打, 多謝你既提醒

香港加油

巴打加油, 支持你

記得幫埋屋企人check, 尤其係老人家。-------係從旁協助呀

想問上網點改？搬左屋，之前sd過form去改但過左2/6改唔到，而家仲有得改？

tui

呢樣真 表格填完
要自己親手交

CLS

825前都有得改

Check check check

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

我支持要check地址
但係手足可唔可以解釋下
點解你朋友答唔到個兩條問題都可以入到呢一頁？

不過其實大圍有幾條村既名都同元朗幾條村既名重複左，所以要好小心寫明之後既區域同街道既資料

幫推

問過fd, 都差幾遠下

咁耐?! 希望改得切

點改？上網改？有無link

電腦Link:

手機Link:

依條係查，咁點改

25 號之前要check

選舉事務處籲電子遞表選民查閱登記資料

選舉事務處發言人表示，處方發現其電腦系統曾於6月14日至7月2日期間出現數次技術性問題，導致346宗經由「選舉事務處電子表格上載平台」方式遞交的選民登記申請，未能成功儲存至其數據庫伺服器，以致未獲處理。選舉事務處就事件向受影響巿民致歉。

《2019年臨時選民登記冊》新登記選民人數近38.6萬名。在6月14日至7月2日期間，約有6萬位市民透過「電子表格上載平台」遞交選民登記申請，使用量較平時大幅增加，建議在此段時間透過該方式遞表的市民，盡快登入「選民資料網上查閱系統」查閱他們的最新登記資料。

選舉事務處呼籲，受影響的巿民盡快於本月25日或之前與處方聯絡，以趕及將其資料加入《2019年正式選民登記冊》，從而可以於11月區議會選舉中投票。

！！！！

你可透過以下方式將選民登記表格連同住址證明文件（更改住址適用）送交選舉事務處：
*郵遞（地址：九龍九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓）
*傳真（傳真號碼：2891 1180）
*掃描表格後電郵至form@reo.gov.hk
*掃描表格後上載至選舉事務處的電子表格上載平台（網址:）

25號之前要Check同改埋

推！

823824825

我剛剛查...發現個兩條問題無正確答案, 打電話去問, 佢話好多年前登記左, 名, 電話, 電郵都岩, 只有地址未聽過, 所以選區都唔岩....而我以前從來無登記過...之前CHECK 選民資格時都CHECK 唔到自己有...

唔係掛, 咁即刻改啦

亂9咁嚟

依到寫6月2前

唔好咁煩, 兩個一齊舉標語牌啦
一個攞左面, 一個攞右面
如果都唔想請自備手套, 唔洗派

收過成疊十二份同一個聯絡電話 但又唔係親戚

元朗廈村嗰班鄉黑

【區選隱形建制派】省級政協、前中聯辦高官申報「獨立」 黃大仙、觀塘參選人多隱形建制 最少27人
2015/10/16 — 17:00

AAA

扮獨立，真建制？過去的區議會選舉，已有建制派中人以獨立名義參選區選。今屆區選不少參選的年輕人申報「獨立」，或索性不申報政治聯繫，極欲塑造無黨派的形象，但他們實質與建制派有千絲萬縷的關係。在九龍東黃大仙、觀塘兩區，就有多達55人以「獨立」、「獨立人士」身份，或不申報政治聯繫參選，但當中近半與建制社團及政黨關係密切。

中聯辦前高官黃春平 秀茂坪北（J12）自動當選

2011年，報稱「獨立人士」的黃春平獲得九龍社團聯會支持，以2,943票擊敗獲2,118票民主黨計明華，當選秀茂坪北區區議員。選舉過後，《蘋果日報》接獲報料，揭發黃春平曾在九十年代任職中聯辦，官拜宣教處副處長，至2002、2003年離職，改以九龍社團聯會副秘書長身份公開露面，2005年加入觀塘民聯會。

事件引起社會嘩然，質疑共產黨員滲透區選；該屆觀塘區議會首次開會，有記者問黃春平隱瞞中聯辦往績是否欺騙居民，黃春平回應「好多街坊一早知」。

四年過去，黃春平今屆再在同一個選區報名參選，同區未有其他人報名，他料可在無競爭下自動連任。

佔領期間，黃春平（左）佩戴藍絲帶參觀警署。圖：黃春平facebook

佔領期間，黃春平（左）佩戴藍絲帶參觀警署。圖：黃春平facebook

九龍社團聯會15成員 自稱獨立

在黃大仙及觀塘兩個大區，合共有15名建制組織「九龍社團聯會」成員參選，但無申報政治，或報稱「獨立」或「獨立人士」（名單見文末表格）。

15人當中，有11人是「創建力量」成員。「創建力量」由現任觀塘區議會主席陳振彬於2013年成立，成立典禮由中聯辦官員任主禮嘉賓。成員之一黃春平其時形容，創建力量的成員是「一班愛國愛港的獨立議員」。

2013年「創建力量」成立。圖：now新聞截圖

2013年「創建力量」成立。圖：now新聞截圖

省級政協丁志威 竹園北（H15）

報稱是「獨立候選人」的丁志威，身份其實是河南省政協委員，另曾任珠南市政協。丁志威於上屆區議會空降竹園北，以2,754得票，大比數擊敗在當區任區議員共20年的社民連陶君行（1,660）。

丁志威是「塑膠大王」丁炳星孫兒，近年創立公司，專業金箔禮品訂造及紅酒銷售。

丁志威2011年參選申報資料

丁志威2011年參選申報資料

前民建聯李東江 龍趣（H01）

李東江，上屆以民建聯名義，出戰「龍下」選區，但以超過1500票之差，敗給獨立民主派人士郭秀英。

今年李東江改以獨立人士身份出選鄰區「龍趣」，該區現任議員為九龍社團聯會的黃金池，李東江曾任其助理。

李東江2011年參選申報資料

李東江2011年參選申報資料

港姐冠軍麥明詩男友林作 龍星（H06）

今屆港姐冠軍麥明詩的大狀男友林作，參選黃大仙龍星選區，自稱是「第三種力量」，在選舉沒有任何黨派背後支持。

林作去年從港島半山區豪宅搬到東九龍星河明居，開始參與地區事務，但經常借用自由黨黃錦超的區議員辦事處，進行社區工作；今年六月表決政改前，他更派傳單表明支持「袋住先」，因此被認為是隱形建制派。

林作（右）

林作（右）

黃大仙、觀塘選區 申報「獨立」或無申報政治聯繫候選人一覽：

選區
編號
選區 政治取向 / 所屬政團
（《立場》翻查資料）
參選人
申報政治聯繫
性別
申報職業
H01 龍趣 獨立建制派 楊敏碩 獨立 男 慈善團體主席
H01 龍趣 獨立民主派 曾卓權 獨立 男 旅遊業
H01 龍趣 獨立建制派（前民建聯） 李東江 獨立候選人 男 特許財務策劃師
H02 龍下 獨立民主派 郭秀英 *獨立 女 全職區議員
H02 龍下 九龍社團聯會 李炎雄 男 助理秘書長
H03 龍上 獨立建制派 周勵昌 獨立 男 電業工程
H04 鳳凰 九龍社團聯會 黃錦超 男 公司董事
H04 鳳凰 獨立民主派 陳炎光 男 全職區議員
H05 鳳德 不明確 黃國強 獨立 男 升降機品質監控
H06 龍星 不明確 岳敬寬 *獨立 男 *中藥店店長
H06 龍星 不明確 何偉權 無黨派候選人 男 文員
H06 龍星 獨立建制派 林作 男 大律師
H07 新蒲崗 九龍社團聯會 雷啟蓮 *獨立候選人 女 *行政人員
H07 新蒲崗 獨立建制派（前新民黨） 屈奇安 獨立候選人 男 退休公務員
H08 東頭 不明確 張百恒 獨立 男
H10 樂富 不明確 袁月卿 獨立候選人 女 退休人士
H10 樂富 九龍社團聯會 陳偉坤 男 全職區議員
H13 翠竹及鵬程 不明確 陳英 *獨立候選人 男 公司董事
H13 翠竹及鵬程 不明確 李嘉興 獨立候選人 男 理財顧問
H13 翠竹及鵬程 九龍社團聯會 蘇錫堅 獨立候選人 男 全職區議員
H15 竹園北 獨立建制派（省政協） 丁志威 獨立候選人 男 公司董事
H18 正安 獨立民主派 黃逸旭 *獨立 男 民選區議員
H21 彩雲東 不明確 駱偉泉 男 保安從業員
H25 彩虹 獨立民主派 梁達波 獨立 男 酒店業管理人員
J01 觀塘中心 九龍社團聯會 陳華裕 男 中學校長
J02 九龍灣 獨立民主派 潘任惠珍 女 全職區議員
J09 雙順 九龍社團聯會 符碧珍 女 全職區議員
J10 安利 獨立民主派 蔡澤鴻 男 全職區議員
J10 安利 不明確 曹啓暉 男
J11 寶達 不明確 譚灝琳 男 自由人
J12 秀茂坪北 九龍社團聯會 黃春平 男 全職區議員
J13 曉麗 九龍社團聯會 蘇麗珍 獨立候選人 女 全職區議員
J13 曉麗 不明確 馮國強 男
J14 秀茂坪南 九龍社團聯會 陳耀雄 獨立人士 男 公司董事
J17 藍田 傘後組織 游美寶 女 物流經理
J19 平田 創建力量 姚柏良 獨立候選人 男 行政人員
J19 平田 傘後組織 吳志輝 男 廚師
J20 栢雅 不明確 余瑞生 男 高級營業經理
J22 油麗 九龍社團聯會 黎樹濠 獨立 男 區議員
J22 油麗 不明確 鄭華東 男
J23 翠翔 獨立民主派 謝淑珍 女
J24 油塘西 九龍社團聯會 呂東孩 獨立候選人 男
J25 麗港城 新論壇 鄧咏駿 獨立 男 環保顧問
J26 景田 九龍社團聯會 張順華 男 區議員
J29 月華 新論壇 徐海山 獨立候選人 男 公司董事
J29 月華 陳錦威 男 講師
J30 協康 九龍社團聯會 陳振彬 男 行政總裁
J30 協康 不明確 周頌平 男
J30 協康 不明確 黃綺婷 女
J31 康樂 新論壇 馬軼超 獨立候選人 男 公司董事/觀塘區議員
J32 定安 九龍社團聯會 金堅 女
J33 牛頭角上邨 牛頭角民生關注會 呂智恆 男 社會工作者
J35 淘大 創建力量 葉興國 男 區議員
J36 樂華北 獨立建制派 馮錦源 *獨立候選人 男 全職區議員
J37 樂華南 獨立民主派 蘇冠聰 男 區議員

佢話舊選民改地址既日期已過, 而我唔係新選民....要PASS俾第2個部門跟進...佢做到好純熟, 似係都幾常見呢D問題...大家真係CHECK 真D, 我之前CHECK 是沒有RECORD的

推 仲有各位之前做左選民既手足 記得查下自己係咪仲有效

廈村係八鄉之一，之前藤條教仔。

可能已數夠票

Check左

官鄉黑

831

屌你老母民建聯

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

嘩

大家要睇清楚有無被人盜用

28911001

推。
宜家政府係咁配票搬龍門。仆佢個臭街！

每次選舉都總係咁

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

真心想知有冇其他人有相類嘅情況
得一兩單咁擺明係失誤，如果多就有可能係配票

咁都得㗎咩